\newpage % strana pre zadanie
\thispagestyle{empty}
\begingroup
\begin{LARGE}
	Namiesto tejto strany treba vložiť zadanie záverečnej práce.
	Do elektronickej verzie práce vložte naskenované zadanie záverečnej práce ako obrázok zväčšený na celú veľkosť papiera
\end{LARGE}
\endgroup
%\includepdf[noautoscale]{logo.pdf} % v tomto príkaze stačí logo.pdf nahradiť odkazom na súbor so zadaním a vykomentovať riadky 2 až 8

\newpage % čestné vyhlásenie
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{Roman}
\mbox{}
\vfill
\section*{Čestné vyhlásenie}
Vyhlasujem, že som zadanú [Vyberte druh práce] vypracoval samostatne, pod odborným vedením vedúceho práce/školiteľa a~používal som len literatúru uvedenú v~práci.

Vyhlasujem, že som pri vypracúvaní predloženej záverečnej práce nevyužil(a) nástroje umelej inteligencie / využil(a) nástroje umelej inteligencie (napr. [názov nástroja, napr. ChatGPT-4o]) výhradne na účely [uveďte účel, napr. gramatickej korektúry textu, štylistickej úpravy, generovania námetov na štruktúru práce a~pod.].

Potvrdzujem, že výsledný text práce je mojim autorským dielom, za jeho odbornú náplň nesiem plnú zodpovednosť a~žiadna časť práce nebola prevzatá z~výstupu umelej inteligencie bez kritického zhodnotenia a~riadneho citovania v~súlade s~etickými princípmi.
\vspace*{0.25cm}
\\Žilina 11. mája 2026

\vspace*{.5cm}
\null\hfill podpis

\newpage % poďakovanie
\mbox{}
\vfill
\section*{Poďakovanie}
(Poďakovanie nie je povinná časť záverečnej práce)
\vspace{2cm}

\newpage % abstrakt
\section*{Abstrakt}

Text abstraktu

\vspace{0.5cm}
\noindent\textbf{Kľúčové slová:} kľúčové slová \\

\section*{Abstract}

Text of the abstract here.

\vspace{0.5cm}
\noindent\textbf{Keywords:} Insert the minimum of 4 keywords that accurately characterize your topic.
